安全套都有水貨 笑死

Seen

有無保？

幾耐保

穿咗有得換？
但係射咗先發現

有咩問題

香港冇代理未要水貨，以前牛油盒大碼未有代理之前，我都會自己係日本Amazon買返黎

有咩咁好笑

有咩好笑

好好享受埋最後一日暑假啦
睇安全套 因為你以後都無機會用

有

喺日本買返香港賣有咩問題

有咩好笑？
你老豆老母都係水貨嚟

毒撚樓主未用過咪唔知囉 笑死